法國D藍絲好鐘意攞斯諾登出黎講

話美國都有呢D衰野啦，應該點駁？

喊住走

駁你老母
你咁鍾意藍屍你死埋過去啦

斯諾登損害美國人利益先拉，但中國被人拉個d，十之八九係令中國人得益，只係同時損害中共利益。

其身不正，淨係諗埋啲屎橋叫人駁

人地做衰野係咪代表你可以做衰野

斯諾登都係損害美國政府利益咋

社會信用系統

美國都有啲咁嘅嘢 但人哋尚且有第四權第五權可以制衡
支那呢？

唔洗駁
而家打仗 你跟邊邊

國安就度度都有
但用得唔人道既國安就只有第三世界先有

中國人就係陷家剷

全世界都衰，人性就係衰架，所以先要互相監察，問佢覺得人民監察中國政府易d定係監察美國政府易d

美國嘅嘢關你鬼事
我唔知！我睇唔到！你咁勁你去做CIA囉！

唔岩未換總統
美國行洲際
中國換條撚

香港人會拉去大陸審
斯諾登唔會拉去墨西哥審

我去英國之嘛又唔係去美國

問佢係咪支持斯諾登咁做囉 爆「美國政府啲衰嘢」出嚟
佢支持嘅話 佢咪已經雙重標準囉
支持美國人爆佢哋政府嘅嘢但唔準人講支那
仲有斯諾登喺香港嗰時支那畀壓力香港唔準畀政治庇護佢 啲藍絲支持佢係想逆支那之意？

佢唔支持嘅話 已經唔使討論落去
冇斯諾登爆出嚟佢都唔會有咁嘅爛鬼「論點」啦

嘩，美國政府真係好腐敗，下次選舉換過批人做好啲先

上面d回答已經答咗。美國行民主，如果政府利益同人民背道而馳，人民可以利用制度，而一個成本唔太大嘅方式「推反」佢。亦因為咁，政府係傾向唔會做一啲同人民背道而馳嘅嘢，令人民想推翻佢；但中國無呢種制度，要中共聽人民話，只能推反，而且過程必伴隨眾多犧牲。中共睇出呢一點，所以不斷壓榨人民，都冇事。少數人，例如追究四川豆腐渣工程嘅人，大頭奶粉嘅人，利用呢啲法律捉住佢，咁其他人都唔會繼續反抗啦屌。

中共惡行係 genocide

所以咪話，美國因為有第四權第五權可以制衡
斯諾登都係因為有媒體嘅幫助先爆到出嚟

美國梗係知呢個制度下人民有一定嘅權利，所以更加唔容許斯諾登呢類人爆佢大鑊囉，損害政府利益係源自呢度，因為哋唔可以俾人民知佢哋做緊啲咁仆街嘅嘢

所以嗰時美國政府包裝得好靚㗎，咩「保護人民利益」，先要整個系統嚟監視人民，連啲所謂報告都有幾個版本，政府內部同公開嘅內容直頭係除咗標題之外根本就冇分別，人民其實都係冇渠道去得知呢樣嘢嘅真偽

民主如果可以理想地實行，人民知道有問題嘅時侯的確係有好多渠道去「反抗」，前題係人民知道有呢啲問題囉。斯諾登單嘢就係話畀大家聽，原來個政府仲係可以有咁多隱瞞，民主制度下一樣可以好唔透明

所以到最後都係你寧願俾美國監控定俾支那監控咁解

sorry打錯咗

美國確實唔完善，但制度呢樣嘢有冇完美嘅，民主同極權，咁就要揀兩害取而其輕

人地有民主你有無